狂輸討論區 - 輸緊50萬以上先好入

點

咩事？

點解會係我

我40個，巴打你咩事

走左未先
唔走未叫輸

Allin左過夜牛 諗緊聽日點針好

有, 我

即係咁
原本筆錢都係唔夠比首期
依加都係比唔到首期
無所謂啦

當前最緊要都係保住份工
用工作痳醉自己住啦

利申: 只玩正股

層樓輸緊50個入唔入得

其實投資股票既銀碼通常都好大
依D時候50萭其實都係小兒科姐

輸到唔敢睇自己隻股價

未驚過，見到老細上年收bonus 有一球，輸50萬算啲咩

反彈signal...成堆哭喪區 成班淡友

知唔知你同你老細分別係咩

就係你bonus無一球

賺左40個輸返晒

輸緊40個

你又唔係你老細，其實你想噏乜

人生斷斷續續應該輸左100個

輸緊85 個

所以成日都話
寧願唔識買股票
寧願當日無踏上依條不歸路

搞咩

正股， 本大 輸三十幾% 唔夠狠 一早唔砍

隻野如果有得守嘅話都可以嘅...

輸左30個
已經好小心

行到水窮處
坐看雲起時

有50個輸......

見到好多同路人
大家有咩打算??

唯有等下一個牛市

你肯定你"識"?

純粹好奇
你地leverage左幾多倍先輸咁多?

淨係講輸沒用,不如講下自已做左咩操作, 點解會做

高位炒左tsla option, 尾市牛見V係咁升 重注輸到仆

入唔到

你個名無改錯

幾多？221頂唔頂得住

一下就穿啦港女
港女比道指更古惑

玩完

分注入都輸，個底摸極都仲未到底。

我大時代坐到依家都係輸

我都輸左70個

好想投降輸一半

買入價都差唔多跌咗一半

輸緊50%得唔得

掉貨

你哋既世界係咪只有long only 同坐艇

輸左1.5k

貼倉先啦

連續幾日輸十分一 唔貼倉輸多啲啊你！

求下你跌啦屌你老母

打靶，再見了，五十年後又一條好漢

???

唔係全世界跌緊咩

我一生既戰蹟可以入黎廿次以上！

搏反彈就註定輸到冚家鏟

50萬yen左右！

分幾注入，仲未買完

60至70，已經數不清

雲巴買咩輸50

圖片

輸20個比唔比join

輸左10幾% 正股照輸

加入7500大家庭啦

輸二萬，本身買唔多

有番開foodpanda pt,諗起要送番500單先填到條數就想喊

升左咁多高位

美股輸 30萬
港股輸 20萬

3x萬

一日十單 一個多月回本啦

掉，最能衰波又無得踢，唔係跟贏硬巴買一場即追翻晒！

輸咗就輸咗，搞辦法贏返。

以中文為例

好似你咁, 你識中文
但唔代表你「識」打中文符號囉

連 「」 都唔識打 ?

暫時輸左usd 50kifc又要探完體溫先比上

買馬囉

算啦，錢財身外物

沉日一日已經輸20+萬

50m here

35萬
個倉120萬

85萬
而家入不敷支

個個係到話輸輸輸 長命啲既擺幾年咪又係返到
過大海買細開大就叫輸啦

輸左200

諗緊今晚有咩可以做。。

我頭髮多啲
我相信廿年後，大家都得

唔撚玩喇屌

全正股 輸60萬

巴打攞景定贈興

有無人係輸衍生工具？

巴打個倉幾大？

輸緊30球

而家輸緊十幾萬
跌得咁急咁多好快就五十萬

一球=一百萬
即係三千萬

30萬
打錯咋啤仔

here

呢次帳面40
唔理了，正常返工

一單賺40蚊咁多？

計埋MPF 有

1月頭125萬，中間上過13x萬，2月底仲有125萬左右，3月呢十幾日輸到得返117萬，一陣開市準備又輸多最少3萬估唔到28歲未夠就比個股災呃9哂我d積蓄

拿拿聲反手買熊

全正股揸手
輸70萬

咁點解唔買樓

純文字討論 我輸500個

唔敢走呀，坐下先

係

正股驚閪

其實好想問， 中電 煤氣呢d 唔係應該唔駛點驚咩？ 電力同煤氣應該係必需品，低位買黎擺下 收下息都好呀。

利申：唔識股市，有錯屌細力d

點睇

肥肥

佢開始輸到痴線

到底有幾柒先會拎個上司黎叨光

高位賺少50 萬算唔算 ？

而家講緊輸幾多呀
又唔係要炫耀喺最高位放哂
然後揸cash避開哂咁多千點嘅跌幅
唔覺得需要造假

你而家都唔識買股票o架
唔係就唔使哭喪啦

1.6M 本，輸40幾

玩咩輸到咁?

28 歲未夠成球身家仲想點， 屌你老母

28歲貼一球出去
趕住上ifc?

仲慘 正股都話有得擺下
衍生就真係賭錢 冇咗就冇咗

正股 all in

樓自住點會輸 遲下又升翻啦

輕倉玩都輸廿萬 , TRADE左5次, 每次自己止蝕4萬都中哂

你睇多次你打既野會唔會覺得你自己好尻

幾年就上翻97 03 08 12 16有邊次唔係係
日本股由90到而加冇升過唔計la
今次唔會咁啱掛

屌，好想扑暈自己

美股跌停港股不跌反升係定劣黎加麻
Btw 侵侵托市話唔可以第二次熔斷？
做咩跌極都唔過13%

佢老細退休好快坐佢個位

有工未為輸

成手細股冇成交走唔到

屌佢老母 玩即市 琴日set 左價 唔小心入左隻牛 跟住要開會又唔記得 一開機發現個倉無左60k

Same as u ..pm 傾下？

返工唔貼巿既唔好玩動物啦

利物浦輸左500k

留tg

唔記得左 cancel 😔 呢排操作都好順利，就係衰咗係呢一下

輸緊外幣加外幣孖展

‘’ 都係標點符號，支那抄外國架傻仔

輸左60

唉

輸咁少驚西

真心
我之前都試過
黑起上嚟
咩都有機會

樓價跌咗50萬

有班on9 以為自己識中文

佢地係咪閱讀理解零分 所以先要入嚟做引戰狗？

你望多次個標題？

摸頂ALL-IN?
30%...你唔係入大貓丫....

岩岩做野無耐輸2000$ 好肉赤。

各位師兄有咁多cash 輸都好勁

輸左2500$
想跳樓

係, 但人永遠係貪婪既
當升市人地隻隻升30,40甚至1倍
你隻公用股就長放係到一年收個幾厘息

計，dow跌咗1/3左右，即係150-200萬本
唔算好飛

08股災中電都要插幾成，除非你真係收息唔怕既心態買

浸浸見托唔起咪沽埋一份囉

125手恆生，點算？

咁係佢本身比人炒左上去再跌返落黎

只係輸咗13萬入嚟自癒下先

坐幾年郁唔到其實都叫做輸，升返上去都只不過係拎返少少

插咪插，呢d 每個人都要用既野 ，長買長用。 除非世界末日 walking dead 咁既姐，或者中電執笠。 否則咪襯低位買d 收下息，好過長放銀行。

用ccl 計
上年買黎投資個層樓跌左35萬左右

股跌50k

加埋40萬

Lm

屋企 匯豐

邊隻?放左未?

正股驚閪，過左疫情就無事，鬥長命

無輸緊突然覺得賣撚左佢先，等跌多啲再買返仲好

輸左負3個

你地係賺少左定真係本金輸左?

睇帳面就黎輸夠一球
壓力好大

輸緊50萬以上先好入黎

又唔可以話比屋企人聽
佢地講日日個股市
我就要依依哦哦扮晒野

如果自己錢就睇開D, 最怕係用屋企錢輸鑊甘既

同自己講，一日未賣一日都未輸

襯今日仲係綠燈，賣撚晒去先，等再跌多幾千點先買返明智啲喎，仲有得賺返
帳面都係輸撚左，唔好呃自己

襯今日仲係綠燈，賣撚晒去先
等再跌多幾千點先買返明智啲
仲有得賺返
帳面都係輸撚左，唔好呃自己

麵神愛世人, 甚至將祂獨注的牛及熊賜給他們, 叫一切信衪的不致被收回, 反得大錢。

今次輸到仆街呀

輸2球以上(如果冇清倉既話)

賣撚晒喇 屌你老母，快d真正股災
今晚開心d升千幾點啦
過兩日再跌幾千，跌返50%
歐美華爾街肺炎大爆發，政要都中撚埋
再撈底

撈底未